[
    {
        "randomId": 789
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera urujeje uruhumbura Jana",
            "option_1": "Ubwanwa",
            "option_2": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_3": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_4": "Ikinyoro mu rubavu",
            "correct_answer": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Cyagize amenyo cyabamaze",
            "option_1": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Nyankari",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Nyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyamutukura umutindi",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Urubwija",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Amashaza akaranze",
            "correct_answer": "Urubwija"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Umurunga",
            "option_2": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirampirima aratwite",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Agaseke mu ruzi",
            "option_3": "Inshishi",
            "option_4": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "correct_answer": "Akamuga karimo ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bihogo bya Birahinda ntitanga iratiza",
            "option_1": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Inkari z'inkoko",
            "option_4": "Agahoro mu ntoki",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Haruguru ziraterana ay'imbogo",
            "option_1": "Ururimi mu kanywa",
            "option_2": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_3": "Amahururu y'ababi",
            "option_4": "Agakatsi ku butanda",
            "correct_answer": "Amahururu y'ababi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zigeze mu marembo y'abampata zirarima",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Igitsure cya mukeba",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Keishongora cyane si ko kujya ibwami",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Umudwedwe",
            "correct_answer": "Umudwedwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_2": "Igikuku",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Inkangara",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    }
]